{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010987",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 디아레나펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約の際に、プールとバーベキューの使用有無を必ず記載してください。 追加で人数が増える場合は事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、大人1人当たり20,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合は、特定ペンション以外は入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止され、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定により決定されます。 入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際は、損害を与えたり紛失したりしないように注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような行動は控えるべきです。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定なので料金が間違って反映されることがあり、この場合、自動的にキャンセルされて再予約することができます。 プールは温水とぬるま湯を備えており、プールの水は上水道にのみ使用されます。 バーベキュー場所も利用可能で、予約の1時間前にお知らせください。 売店/コンビニは近くにあり、駐車も可能です。 人数超過時、3歳以上から2万ウォンの追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "プールとバーベキューの使用は予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、プールとバーベキューの使用には事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数が増える場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加の人数がある場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、大人1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "特定のペンションを除き、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定により決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の入室と退室時間は厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設の利用時には損害や紛失に注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の焼き物は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映される場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定な場合、料金が間違って反映される可能性があります。その場合は自動的にキャンセルされて再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの水は何に使われていますか？",
            "answer": "プールの水は上水道にのみ使用されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場所の利用予約時には何時間前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場所の利用予約は1時間前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "近くに売店やコンビニはありますか？駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、近くに売店やコンビニがあり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "3歳以上の子供の追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、3歳以上の子供からは追加料金として2万ウォンが発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 712
    }
}